\classdescription{PreRenderJob}
{}
{
\begin{signatures}
    \item[PreRenderJob(tileidentifier : TileIdentifier*, manager : RequestManager*)]
		Erstellt einen neuen \type{PreRenderJob} und nimmt dabei direkt einen \type{TileIdentifier} entgegen.
	\item[process()] Bearbeitet den \type{Request}.
\end{signatures}
}
{}
% \begin{signatures}
%     \item[tileIdentifier: TileIdentifier*] Verweis auf den TileIdentifier.
%     \item[manager : RequestManager*] Verweis auf den RequestManager, darüber Zugriff auf die anderen notwendigen Klassen, wie \type{Geodaten}, \type{Cache} und \type{StylesheetManager}.
% \end{signatures}
% }
{
\begin{signatures}
	\item[PreRenderJob(tileidentifier : TileIdentifier*, manager : RequestManager*)]
		\wurdezu{} \code{PreRenderJob(config : Configuration*, tileidentifier : TileIdentifier*, manager : RequestManager*)}
		\\Die Configuration wurde hinzugefügt um das Default Stylesheet laden zu können.
\end{signatures}
}
